啱啱先睇咗嗰套最新嘅陰陽路

屌on9成咁嘅，咁撚多位夾硬嚟。

古天樂係鬼，有幾晚唔瞓覺，但蛇屍曼爬出去又會唔撚知。佢係鬼，明知隻碟有鬼，就去教條女扔出去垃圾桶，屌你明玩自己條女？

仲有好多位都好on9，廢撚事講。

唱片有鬼個度笑撚死我

有冇人睇咗？